秒回到世界終結(2)

唔小心爆咗

隻鴨mon住我話我搶咗佢個1001

咁慢架

叫佢開個acc啦好難咩

一齊打LOl

我cm完先知爆咗 所以冇開定

你教我嘅話我ok

組團

發覺個post得返我地三個
琴晚係咪都係咁

朱古力curry

岩岩多左個人架但佢好似唔見左

好似仲有位酒店巴打唔見左

食女又話比我地聽咩

最衰隻鴨冇ac 我又廢事人格分裂

教埋你數都仲得

你拎咩email開acc

話說隻鴨提起過一個叫米八籃球毒撚嘅人

點解係叫鴨 真人都係咁叫？

下話

佢訓左教阿麻好似係

好似係想做消防

因為佢矮+屎忽翹+行路挺
都唔講個樣似

有冇提起我

hkg+個邀請碼
高登ac係14年用sms

屌
你係豬即係用4隻腳行？

佢話佢記得朱古力
因為佢打"阿"

係

........打阿都唔得

仲唔訓 係咪傾到high high地

啤咩啤 假假地都上咗3年高登

佢訓左就得番我地

係 high到隻鴨sd錄音比我都仲未聽

唉 兩條友可以頭頂到幾耐

算啦唔好訓

擺上黎一齊聽下

有無人可以陪我地傾下計

咁細個就上高登

招fd 子

Good

17-3=14

佢諗緊計點開ac
佢依家全程mon po搞到我好衰咁

中二？ 我中二仲好純真

我都係問讀ive既朋友借email開

Pm連尼住問佢拎acc

一開頭上高登係為咗追故

差唔多 當年我到底做緊乜

乜冇人識開acc架咩

屌我瞓啦 比呀媽鬧

有冇睇自修室 同絕命上映 同長洲？

用上網公司個email都開到架

你識開你最勁

咪訓啦豬 你訓左搵鴨上黎接力ok?

自修室有買書
絕命 有追曬
長洲 好多故講長洲喎

自修室我去左書展買 你都係？

你真係訓啦？

講到佢聽日唔洗返學咁
你兩個做咩唔瞓

訓得著先得架 我連放2日假

夜行動物 解釋唔到

係呀屌
成堆mk喺度相認

夜瞓高唔到 你一定好矮

聽日都放？

我冇相認 淨係去簽左個名 你有同人相認？

係 之後唔連踩番十日都唔洗指意放假

172 係咪好撚矮 認真問

可以高小小

我睇住佢地相認
我有簽名 仲勁柒叫佢簽我名做大大肥

接受到 可以更高
利申 我初戀165

我見到sherly 勁靚女

啲女都想要175 up

我記得佢搵嗰個肥仔(唔記得名)做cam man吖嘛

試過有個男朋友同我差唔多高我完全接受唔到分左手
我當自己無同過佢一齊

高係好 但我唔會想對方高我多過一個頭 日常好唔方便
我158

咁當初又一齊嘅？

你幾高

盲左眼 反正係污點

你仲有冇得再高

163阿

3年冇高過

我岩岩讀中學已經就160 6年高得3cm

辣殺 我有一年高左十幾cm 之後就......高得勁慢

我覺得起碼要168-169先得

我有160已經好開心

女仔168-169？

我諗...由11歲到依家應該高咗...5cm?

i mean 另一半

我覺得男朋友最好高過175

女仔164 165左右好正
但我依家呢個身高都唔錯 起碼唔會識到啲同我差唔多高嘅男仔

我諗175係香港男仔average?

男人無170唔係好接受到

呢度嗰個有170仲附送多2cm

高過170但冇175咪一樣

我有男朋友啦 佢訓著左？

朱古力男朋友幾高

178

真好 我都有就好啦
算啦 我恨拍拖但唔急

豬一定冇追po啦

慢慢黎啦最緊要搵到個夾既 唔夾好辛苦

聽落好聽啲

痴線點追 鴨同我講你地琴晚成晚對話都係討論ipad同肥婆

高真係玩晒

仲有腳趾

唔可以睇曬外表既 性格唔夾有咩用

我好"yim"尖
𣎴過我依家意識到我睇得上嘅人唔會睇得上我

唔好提 污點

人簡我我簡人 為何全部都不簡我

好想食拉面 舊肉正到

你矮加果個咪揀左你囉

前幾日煮飯比隻鴨食

大阪燒都唔錯

肥手指

好想即刻飛去日本

見到大阪燒諗起章魚小丸子 勁鐘意食

Hello 我回來了

好撚肚餓啦又

11月先再去日本

你地唔好咁 其實佢好瘦
我呢啲真肥情何以堪

肥婆依家係琴晚果個 ？

大家都是牛腩 不用分得哪麼細

豬係豬 鴨係鴨 牛腩係牛腩

我冇影過自己啲腳趾

電話冇電啦

差囉

我隻貓d腳趾

你係佢同學 ？

有無養狗

係 佢用我ac

今晚要兩點前訓

無阿 得一隻肥貓

白滑嫩手

𣎴過鐘意狗多啲 成日覺得狗有靈性好多

仆街 我一個鐘前話瞓

連登ac都可以share

得關節位正常 指甲生得好樣衰

走啦中學雞

圖呢

我唔鍾意放狗 收工都夠攰仲放狗間直想死

點解要破壞幻想

佢之前想cm所以問我借ac,點知之後就用我ac為所欲為

腳趾

𣎴過你地放心啦 我聽日會比返個發言權佢

長期起蠶

我地笑佢啲腳趾好似乞衣
跟住佢話我啲腳趾好似豬 屌佢老母

放女朋友上黎咁樣好咩

豬蹄

仲要全裸

似豬 原來你先係真肥婆

我隻手都好殘 因為返pt
𣎴過算數啦 又唔係有人拖

貓手

會心一擊

我係正身 所以我真係ipad肥婆

發覺你講野好mean
琴晚又笑鳩毒撚星期日無街去

佢都係講事實

對唔住囉

個個都養貓

隻手咁柒 我係你男友就唔拖你

聽日星期一 好撚𣎴安

毒撚要反擊

唔緊要啦你直頭無人拖 我都仲有隻貓拖

訓啦屌 還我肥腳趾啊聽日

屌 我都係

me 養甲由

幽默

已經禮拜一大一

左

豬你剩餘4小時

有波打既男人係唔需要女朋友

同你講個秘密
佢有特別同我提起你
我聽日死撚硬

我𣎴要聽，我𣎴要聽

做乜鳩要提起我

Gay

你同籃球過世啦
btw 好憎打波既男仔 成身汗味好難頂

我有高大又大隻既隊友

點解要自己安慰自己

痴線 打完就會沖涼架啦 又唔係打完即刻些床扑野

我都唔鍾意打波 踢波先正

35%

關咩事 打完波仲要同你行果段路知唔知幾辛苦

你聽日問佢

屌我仆街了

矮腳虎

書生男朋友最正

打機男朋友呢？

我打親都會即刻係體育館沖埋涼

我依家嗰件勁書生 唔係好頂得順

排骨仔

這想要眼鏡男高唔好太瘦果種書生味男仔
打機得 唔好唔打扮

講到你已經溝到咁

我想要 獨撚，聰明，成熟，搞笑，善良
但發覺真係冇㗎 屌

米八 160磅

有腹肌

出唔pool就出家算了

成日一齊果個 同你幻想果個 2回事黎
但係就係唔知點解好鍾意佢

咪又係睇樣

我敢講我唔睇樣 當然前提係唔好太複雜
因為我冇資格睇

想要痴身女朋友

你隻手好唔痴你咩

痴身就會話人煩唔比自由你

最好就一齊打機carry我

屌你

痴身其實好撚煩，但冇人痴嗰陣又想有

果陣我都咁諗 比人話我煩

你男朋友唔同你打機？

2點啦

最緊要大家夾 痴唔痴好個人

會阿 成日打 收工就一齊打 但唔打得耐因爲佢番早

好sweet

好幸福啊

冇人同女仔同我打機

唔好訓啦

但我成日爆線就會爆曬粗佢唔鍾意我咁大脾氣

冇睡意
狂比隻鴨屌緊

我同好熟嘅fd一齊玩先會咁

點解 佢冇得cm?

我爆佢大獲但佢又冇得解釋

爆左啲咩😂

佢對某巴有興趣

我會怕醜

毒撚咪ff

某巴只對籃球同大隻佬有興趣

屌完酒店g?

agree 叫佢咪FF 我唔會受溝 sor

27%

我酒店冇G

咩嚟 電量？

朱古力唔見咗

朱古力訓左咁我留係到都冇咩意思
我去訓啦

剩係食朱古力

你兩個咩關係
一齊恰我

Ho ball ching

冇得差咩

我只係對住佢先會咁

hi

因為真係好熟先會咁

依家急尿但又懶得去廁所

岩岩去左沖涼

好撚眼訓 但唔想訓

你又精神分裂阿

痴線 急都唔痴 想爆膀肛咩

今日係到煲聖經書 再搵錯處質疑

難道你認為出賣耶蘇嘅猶大係好人？

突然覺得你口吻好似我身邊一個好樣衰嘅tb

有冇人支持我死去訓教

Tb幾時死？

TB

我都想瞓

無

不齊

放心啦 佢咁嘅樣唔會溝到女 所以唔會構成同男人爭食嘅問題

有男人鐘意Tb

猶大？ 唔錯啊 過得去

講依d就諗起以前高中讀中史

點解

23%

難道你認為耶仔會嬲？

又係依d野

me 瞓了 聽朝腳趾佬會返嚟㗎啦
我唔排除我會同佢同時出現

明明係聖經堂

中屎都關耶穌事？😂

訓唔著架啦算啦

睇黎無人明
周星馳對白黎

我自願入去讀中史架果陣

要瞓實瞓到 頭先唔捨得放低部電話姐

早抖

聽日請病假咪算囉

早抖啦大家 give me a kiss

聽朝6點起身表示wfc

聽日放假

無人陪我啦

訓唔撚著

算數啦我地傾計啦

個個訓晒 冇啲人性

19%

agree

Ching翻左屋但未

冇出過街

岩岩搵到張相

好想去日本瘋狂影相

好熟口面

京都某個地方 張相自己影
特登買左部相機from周圍去影

想去沖繩自駕

我想去莫斯科多d
btw 有車牌真好 我連車都無

俄羅斯唔敢自駕 又冰天雪地 唔識渣會好危險

諗住以後有錢跟團去啦
而家唯有番住工 唔做野無錢carry自己成日去旅行既洗費

已grad?

nola 買左4月去台灣 11月日本機票

訓哂 Back

垃圾先訓

死曬

訓啦

仆街遲咗成個鐘起身

有冇人係到吹下水

肥婆冇人理

朝早鑽地好撚嘈 上堂冇精神

表示葡萄

又番工了

啱啱上堂瞓左陣依家好精神

早晨 唔多夠訓

Yo

冇人？

人

上堂

岩岩醒

妖岩岩發左個夢
無啦啦去左考DSE總合

對唔住得陣訓多左陣

渣ga 今朝走左堂

我都想再瞓

好幸福

都話我放假 巴打幾歲

我街都未出

終於食晏

我咩都未食 差唔多出去搵野食

18歲扑扑肥脆

今日訓醒食完毒撈就翻學

點解我咁7老

未grad出咩聲

今日又熱又焗又濕 好辛苦

好彩下個月先2字頭

屌 19歲話18歲老 咩玩法

我話我老阿

我意思係19歲同個18歲講自己老
太攰 唔知自己講緊咩

我翻黎啦屌
我個1001冇左

搶依個post

好傷心

你咁樣好咩腳趾

笑出聲

又多個名 救命

hi 我嚟踩場

精神分裂？

依家先知？

鴨

我係豬

係度!

屌 又公用ac
Btw 今日好撚熱囉

朱古力仲讀緊書？

你怪就怪佢自己唔開 搞到好似我搶佢地盤咁

屋企個寬頻十幾廿年前整都唔知張單去左邊 我老豆話會打電話去問喎 用住先啦

屌又嚟自言自語

都話番緊工

出旺角行街

你好似可以打過去問？

成日都覺得自己秒回好低賤 但忍手都係忍得嗰5分鐘

我都秒回你

你點同

我都想搶1001

你做嘜比返個密碼隻腳趾呀

仆街 三個人用同一個ac喺同一個post講嘢

我行緊街阿

精神分裂

痴撚線 睇到我好亂

你認唔到我 好傷心

你認到我咪得

點認阿 個個都叫肥婆

屌 3個人？豬鴨仲有第三個？

嗰個亂入 唔係動物嚟

就食晚飯

咁你認唔認到我啊

啱啱食飽
娃娃菜通心粉

係正常人？

食咁健康做咩？

扮咩減肥阿

我覺得佢似自己一個扮三個角色

比人秒回chur住可以點

我啱啱食左唐記包點 好正
我係腳趾

聽日英辯乜都未諗 點算
淨係識中辯 冇試過英辯俾人推左上台

屌啦聽日firstdate呀 本身諗住食2個蘋果
但肥婆係不甘食咁少嘢

我突然聯想到三個一齊開呢個post然後合照

校內？喺邊度 我去食花生

校內呀屌

聽日去笑下你先

食 屎

屌咪又係照稿讀

大家好我係亂入嘅非動物

等埋我一齊去

你估下

唔好預埋我

冇動物形容到你
你連豬鴨都不如

仆街啦你

認唔到
係豬係狗定係腳趾？

人地都冇話自己係狗
幫人改名

我都分唔清了

是撚但

我已經睇唔透樓主想點

其實唔難分吖
你估下我係邊個

做乜春阿
靠你一個都搞點曬

比人秒回嘅感覺係點 我唔知

係咪24mon住個post 巴打

我絲黎

Sor 潛意識只係覺得毒撚先秒回

我同緊男朋友搭車 無野做

仆街 秒回都可以放閃

對唔住 有咩心事傾下計不如

說來話長
總之
傾到好fd-》知唔得—》表白斬覧-》大家扮冇野繼續做fd->而家一齊組隊旅行

佢有無心儀既對象先

日日練琴好悶但對自己好冇得唔練 好矛盾

佢冇丫

話說我儲緊錢買結他學

自學？

咁似收兵

打算一個禮拜一日出去上堂

我成日都有咁諗 但佢從來冇叫過我做兵嘅行為
除左做佢樹洞之外

我以前都儲咁樣 個男仔一睇就知無可能都會成日搵佢
但係只係因為佢好玩得先成日搵佢吹水
我都無對果個男仔做過乜野
但佢好似誤會左

咁正常有意思會對佢做啲咩

會成日無啦啦炸家依搵下你 同你單獨出下去咁樣囉

屌 講起唐記就嬲
早兩日去食蒸飯 比左100蚊 佢無找錢
最on9係我完全唔記得左 食完就走左去

邊間阿

唐記 食包食蒸飯點心果間喎

你都好on9 當買個教訓

我最憎傾蒸飯同點心

屌 準備做workout
平時死蛇爛鱔
自從上星期三約實咗佢聽日 呢6日做咗4次

我準備聽日準時番工

肥婆唔好太大動作 嘈親樓下唔係太好

希望佢地個天花板唔會碎

好想學結他阿

我都學緊

自學架巴打？

自學囉 好易姐 (我唔識

屌

係 識彈兩首咋

啲豬鴨鵝搞到我好亂

上堂學會唔會好d呢

屌唔撚想做workout
唉屌
但睇到出面個同座山拍拖post
真係好驚自己他日拍到拖會成為對方嘅負擔（唔好同我講首先乜乜乜
屌我都係乖乖地 打埋呢句 飲啖水 就上路

豬=正身
鴨=腳趾，原post
鵝=亂入，練琴嗰個

我都有睇 我而家一日食一餐都覺得肥

聽日出去?

打緊lol 完埸再傾

留名

點解我係鵝 btw啱啱練完琴終於有飯食

佢上嚟 ,因為佢幫我補習真係冇一個地方好過我屋企

豬鴨鵝好撚順口

一陣去食燒雞翼

我上路了

我唔減啦 無人留意我 你加油

咦

又自言自語

不如你地3個用唔同既色啦好嗎

yo im back

好癲 準備好做媽媽未

學結他一開波自學會慳翻好多錢

好提議 我係鵝 我係淺藍色 認住我

邊撚個鵝

家禽三人眾

係咪好意鵝呢個稱號呢

其實我唔想用鵝架 不過雞鴨鵝又幾順口

今日開始亂入嘅

我都準備出去跑步

咁我用粉紅啦hahaha
屌那星 今日個workout完全冇連貫
屎忽痕試新workout 點知勁辛苦 做咗一半 差啲死
跟住見佢開始要用墊就唔做了 跟住search返做開嗰個
做咗幾分鐘又頂唔順(一開頭嗰個搞到我原氣大傷)
跟住又不甘做咁少 做多幾廿下squat正式收隊
今日唔知點解特別辛苦

跑步啦

屋企行去最近可以跑步嘅地方都行十幾分鐘先到
(唔好同我講跑街，我住旺區)
同埋我跑嗰陣橫隔膜會劇痛，咁耐以嚟都係咁
做workout係貪可以足不出户同可以做完即刻沖涼

sorry 唔記得轉色

又話一齊組隊去跑步

生咗仔搵你幫我湊

你平日夜晚得咩

我做契哥ok?

轉色啦

契弟就有你份

粉紅有咩問題

你係正身 ？

姐係藍色係腳趾？粉紅色係新黎果個？

新黎果個係藍色
粉紅色應該係ac本人
利伸鳩估

屌自己開ac啦好似精神分裂

聽日終於放假 可以做下gym

前日做完

好熱

新嚟藍色
粉紅係正身
腳趾未上水

係呀大佬

岩岩抽緊活動 抽左30000權力點

我用自己個ac仲要比人叫我自己開ac

唔得

對唔住大佬

跑完

我通常隔日做 但係上一次已經係星期五

中唔中skin

渣ga

我翻黎啦
我用白色
啱啱整完聽日份稿 feels like dying fuck
希望聽日唔好太柒啦

抽到幾個icon仲有寶箱

好蝕

你用藍ok?

屌你老母我句句都要轉色 你用乜撚嘢白色

我好多錢 齊英唔知有咩做

我仲未齊英

好想打埋個bo5 贏一輸一

玩左5年都黎

我聽日先番屋企聽日先打機一齊玩阿喂

屌我而家先出去食晚飯

好啦我用藍

乖

聽日first date
跟住唔知點解今日cool down咗
我真係覺得自己啲情緒好撚閪

我瞓了 老母大人又要收我機

上屋企溫書 咪即係爆房

屌 公廁ac

我等你餐飯

佢青頭嚟 同埋我出發點除咗想見佢，係真係要搵人教我數

資源貧乏呀 將就下 用唔同色已經好好多

你又知佢青頭？

我都玩左5年

Ok

佢a1,仲要拍咗3年,但因為女方唔想所以冇搞,
我點judge佢
瞓你就瞓啦

用錯色sorry

挽留😭
鵝們是塊落的好耳痛～

咁早訓 我野都未食

翻工唔放飯？

鵝悶天天一起個窗

屌 我唔記得咩色係邊個打邊個

豬
鵝

鴨

都話今日放假

都係亂

將就下 我地三個都好無聊

咁夜有咩食

: 仲唔訓 聽日唔洗翻學？

對唔起 凝住你係翻工

講起就傷心
琴晚太夜瞓搞到今朝遲到

今朝我走埋堂添啦 今晚繼續夜訓

我都起唔到身 琴日test個時勁驚瞓着

做得好我以前都成日走曬早上堂

食串燒

你地學校好似test得好密 以我記得

邊區

黃埔 但我唔係住果頭

黎長沙灣食啦

淨係記得鴨

我住好遠架

你記得我

上水？

天水圍 再講就比人起到底架啦

聽朝又係翻930

咁多人住天水圍 呢啲po邊有咁易有熟人

我630呀頂你

好多朋友上連登架連我同事都幾個

你翻學要好耐？

我啲fd唔上感情台

痴撚線 係記得之前果個friend成日講

訓晒？

[blue]翻到330 430補數 [blue]

補咩數啊 走堂啦

聽日做占

特登搵架 數學實在太差

我教你 免費添

我驚你燥底

好鍾意教人數 好有成功感

[blue]有唔明會搵你 不過其實身邊有好多人幫到我係我懶啫

請你一定要咁做 我除左打機都冇野做

好靜

我未訓 但食緊野

係康文署玩 ？

巴打讀緊乜

好飽阿

早上就學校 夜晚嘅話就康文署 你邊頭

Engin

U定ive

由今日起要戒口！

i大 唔好嘴炮我plz

炮你老味 我書都唔讀

幾驚你話我垃圾i大仔想教人
Btw你做咩唔讀？

因為讀到上去 搵既錢同而家差唔多就放棄左

我會諗唔到搵咩工做

做緊垃圾服務業受老細氣 唔係sales

原來冇鍾意嘅人 感覺會輕鬆好多

有冇晉升機會先

都好過做飲食狗先啦

長做應該有 做左半年

成日遇西客 勁多大陸人又無禮貌

做成世都你肯？

我諗住結左婚生左小朋友唔做

諗到咁長遠

要對人嘅工都會咁 好撚煩

我仲係一個相信愛情既小女孩黎

又得翻我地兩個

腳趾訓左啦咩

好事黎

好似係

電話又壞壞地

屌屋企部printer經常食紙 我有一科要印7x張

得用緊7plus 轉左電話一個月都未有

好燥底

rich

翻學校印啦

Rich

鴨讀咩科

學校好似唔可以列印

農村學校？

之前咪講過 chem

新界東

可以影印
除非識人如果唔係好似係唔得同埋我印咁多

中學邊有得比學生影印

所以都係對死物好

由啱啱入學校已經好想問點解可以影印但唔可以列印

好春遠

屌 我拎1

無人最好

屌我英文1

兩樣都比

我中文1

分期 一個月比600幾 電話費又450

對死物會變大毒撚

不過我都唔係好得你去邊 中四先識畫中三學個啲ionic covalent bonding diagram 中三連乜係mole都唔撚知

所以我揀考消防

屌 味又係讀FD

Me HD

我中三chem頭三名

身邊個個fd都咁講

讀左一年先上番去定點

直接hd 我chem拎一 唔影響

果陣都有諗過做一年野先再讀書

on9 好慘阿我

有小小想讀番書 但好貴唔想曬錢

申請資助

我記得中三個年我後面個個份卷71/100 佢個分倒轉等於我個分 不過我去到而家都唔明點解個陣連mole點計都未知就入左去考都有分 屌我記得我問人我有啲乜可以背 佢叫我背avogadro number 屌佢啦原來會印落份卷度 仲有 我都唔識計mole 背6.02x10^23黎托咩

讀書唔可以成日去旅行喎

我屋企申請唔到
其實我好鍾意去旅行 但唔番工就無錢去旅行
番學就無假去 好9結

你得一個elective?

唔係 原本3x 啱啱drop左phy

秒啦 快撚d秒

我都好鍾意但冇錢 讀書嘅話你有咩科有性趣先

Chem同咩

Phy咁易都drop

本身係讀旅遊架 我自己唔讀放棄左
由佢啦 我成世人既目標就係等結婚

師父今日屌左尼姑未

bio

個個都秒回依度
聽日唔知老細番唔番夜 番夜就覆唔到咁密

美滿嘅人生

ff

又話打機

理想歸理想

我番3點喎

Econ?

我聽日放530

nope

巴打 我1130先收工

geog

讀乜啊

星期三先得

講咗就知我邊個架啦 算啦好冇

不過可能遲啲我忍唔住同你地講都唔定

實係咁啦

ok

第4個人？ 好撚亂 又冇左顏色

雞豬鴨鵝？

沖涼先一陣覆

呃你有金執咩

鴨呀 懶

咁咩叫知你係邊個 ？ 你怕你啲fd有睇呢個po?

我想講最friend嗰啲已經知有呢個po
已經俾人爆左學校費事有我學校嘅人睇到啦

忍唔住又想覆下

又話沖涼

我知我啲腳趾好大吸引力

無辦法 依家就算讀完大學出黎 唔係專科既 好多人都揀考紀律部隊 何況我依d垃圾讀唔到書既

隔住mon都聞到臭

死啦我前路一片茫茫

去廁所都要用電話

隔住個mon都知你毒

我沖涼都要用電話

唔用唔知做咩好

中幾啊 諗定差唔多架啦

痴線
點解會傳到學校都知咁on9

柯屎玩電話？

依d叫休息

自己想做社工不過比隻豬話我唔適合 都係嘅我自己性格係一定要幫到人 如果幫唔到佢嘅話就會成日都諗住 搞到自己情緒好唔穩定 同埋我真係好易比身邊嘅事同人影響 如果長期都接收咁負面嘅事我諗我長遠會有問題 但係又真係好想幫人喎 同埋想改變社工都係仆街嘅風氣

社工好難考

社工唔易做 EQ要高

同埋有諗過做公關不過人工低辛苦到做狗咁 記者又係

好多女仔都係想撚商科

認真講 興趣擺第一

自問自己eq都唔算低嘅 不過我性格睇嚟同社工呢個工作無緣

好辛苦 ive讀左年 抄人地答案等pass
唔覆沖涼先

我可能訓
30%

可以聽日先傾喎

咁快沖完？

好快咩 差唔多 又無野要思考

訓哂

未

早晨

你做sw真係搵著自己嚟搞
不過其實我都想做
不過我唔改火爆呢個性格應該冇可能 我遇到啲萌塞嘅人會勁燥 (例如鴨)
反而我覺得教書啱你

我咁嘅成績

i mean教幼稚園/小學

我呢

教琴吧啦你

hihi 數學堂
痾緊屎

空堂開心食碗仔趐

柯完有冇輕到？

晨早卜山

人呢？

hi 我又痾緊屎

點知

有冇咁多屎啊

自然醒

做完占 對波又大左

咁早做 我今日做背做腹

又空堂

點解中學咁多空堂嘅 你drop晒？

做背好爽

因為我2x 冇讀m1

肥婆空堂又食野

樓主係咪真肥婆 究竟女仔個心係點諗野

好眼訓 起身番工

訓咁晏

樓主s都係肥婆

都話番3點 我係自己屋企多數訓到2點先醒

幾點出門口

2點半

成日都遇到時間好炆 唔會浪費訓教既時間

hi 我再一次痾緊屎

又番去地獄

好撚亂

唔想上堂

番緊工今日經理早走

瘋狂秒回？

係 頂

上堂好很悶

番工無客都好悶

好撚想走堂啊

玩手機唔會比人屌咩

咩堂

聽書啦乖啦 我食媽咪面

成間鋪既人都係到上緊連登

有冇比人發玩你ac

咩版黎

佢地成班得我有ac btw佢地知我咩名

係優品360買 好似馬來西亞

點解要比人知咁諗唔開

惹味？

本身都識架啦 我又唔開post 是但啦

佢地話好食 我番黎未食野咪開包食下
之前去人地到買左成箱番去

已經唔記得媽咪麵咩味

食到腎虧

唔同香港隻媽咪面 2隻味黎

我好肚餓

出去食個飯先

戒晒垃圾食物？

有雪糕 又有蛋糕食 但我心入面得米線

係女都鍾意食米線

食米線又唔得既 加豬紅最好食

車仔面

想食下午茶

豬大腸都好好食 但唔係間間都好食

我都想 我望住d蛋糕過世

豬腸必叫

食豬腸要有要求唔可以間間都食

蛋糕食一舊就收皮

好無聊阿我想番屋企做廢青

有錢人先有資格做廢青

我係公司都比人叫做廢青 因為個樣好hea

我上水了

博炒樣

我做到野喎 係個樣廢左小小姐

仲有一個鍾放學

係公司對面賣衫間鋪見到2個中學同學 而家d人個個都著到差唔多既點解

男定女？

女

我係鵝 鴨係藍色

對唔住 原諒我好唔好

點著 文青路線？

上面白色衫 下身牛仔裙 咁樣著好咩

連我同事都問點解佢地著到一撚樣

樣靚長腿咪好睇囉

Dress code 掛

對你好失望

唔好鬧我 我係咁打黑痴

我潛水先

我都鐘意食
利申男

矮到笑 我諗得150

米線先好食 你老味

係味放學啦

等緊佢

Ex都係文青妹

好無聊

上緊堂

冇ex啊屌你

係咪而家興依種 點解我仲著緊有帽衛衣

有帽衛衣好正

530落堂？

連身有帽衛衣都會著

係 好撚晒錢比錢上堂

連身？裙？

巴打邊間ive

差唔多 平時都係咁著

連身既有帽衛衣 一件過

屌我又係五半落堂

連身多 明明又唔高 熱到死都加頂帽

唔係間間ive個時間表都係差唔多依d時間落堂上堂架咩

HW

仆街啦我有16幾架

Diu 唔會咁岩掛

九龍塘

屌 city

Ive咋

成間鋪得番我一個

9龍塘有ive咩

更係有

揸fit人

黎買野

Thei?

放學翻去打機定訓教好

訓教今晚一齊打機

望住對面鋪既衫 好想買

高級野

你翻到去都12點啦

聽日中午

咪又係ive仔

原來我聽日放2點半 星期五放11點半

唔係degree黎咩

咁要禮拜5先玩到

好啦 原諒你啦 下次唔好喇

係就係出到黎邊有人識

好過我

聽日表示上8半上到夜晚9點

仲耐過我番工

Thz 鴨

會癲

其實好亂

放學啦

就黎食飯

我公司有個好黑人憎既PT 同你同一間i've

唔係掛 女仔？

食蛋糕啦你

yes

米線豬大腸

佢咪話要我煮飯仔嘅
跟住佢話同我一齊買餸

專心dating la 仲上連登
媽媽唔好唔要我

靚唔靚女

蛋糕蛋糕

Hw好多靚女

小肥 反正好無禮貌想星巴佢

唔令唔洗諗 我應該好樣過佢

叫腦細炒撚左佢

唔夠人阿 好慘

你拎你同佢比邊有得比

Pt幾錢一粒鍾啊

拎隻豬同自己比

好少38 但你見我覆你覆到咁就知我其實好hea

呢個po都有隻 人豬情未了緊

都話我係鵝

你真係秒回 唔洗撈咁款

我有冇得上黎一齊食？

ok 記住了 今日唔洗學琴？

其實唔亂

咪阻住人啦 一陣人地溝你唔溝豬咁點算

我一路覆一路收錢架

我又食

勁

係練琴 學淨係一星期學一次

我琴兩級

你會唔會有多餘嘅幻想

又少人 佢地自己拎杯野照收就得
咁hea果個死pt實路願走

但人工真係好低喎 你有幾多

做嘜冇再學落去

一皮多小小咁啦

我9up姐

個陣細個對琴冇興趣 個陣屋企有埋真琴（二手）
依加就自學結他咁囉

得都草緊錢買結他

企定坐？

食你老母賴屎
btw 你未仲食過我煮嘅嘢

我買左枝800$ 但呢排少左練

好惡

企緊係收銀機前面 經理唔係到就坐住做廢青春

咁平架咩

你就好 唔洗愁搵錢

我買果間個fd話間野抵屌

你想一黎就買好貴？

幾千 唔係正常價咩

我要上位阿

好撚攰

動物之間嘅溝通方式

唔洗.... 千幾蚊都好夠做 新手黎講

上左位唔好唔記得我

巴打有無推介 我諗住長用以後唔洗再買

買餸買成點

唔係訓教咩

買支千幾蚊既先啦 一開頭買最緊要都係睇外型 自己覺得枝野靚就得 我個FD咁教我 因為自己鐘意先有咁心機學落去

心思思想打機

你買衫都唔會買一件著成世啦

第一次 要特別d
btw 瘋狂禁f5岩岩先見到未覆

你去琴行買？

你知就好啦 幾時有得食？

musicube 呢間野 你可以search 下

d手指會玩到爛晒

1001

都要放假先可以去睇下

以前學過得4條線果隻 手指好痛

我用緊kepma 雖然係大陸牌子但幾好彈 入門級黎講性價比好高

好重口味

可唔可以教我彈

中辣

你教我數我教你結他 有乜所謂

好辣?

食開 差唔多

不如一齊啦

你學到咩境界

夠教你咁啦

好有料

屌 又輸左一場

我都想食mummum

食酒店G

第一冇G 第二病從口入 唔可以亂食野

個死人PT就番工

點9佢做野!!

繼續做狗 朝早7點半到晚上11點半 有我幫人執屎既汪汪

我

唔想同佢講野

得你地2個人?

唔係 仲有個主任 我同佢一樣唔理果條友

事實上 根本得你

所以我係到上連登

我bo W2L2 la 幫我集氣

我唔記得左你上白金定鑽

垃圾驚 唔識玩
輸哂 得銀2

上白金

唔識玩LOL係福氣 毒撚先會識玩

我都白金喎 你加油

你唔係彈性先白金咩

岩岩遇到個西客訂蛋糕
咁你平時買蛋糕 都會見過寫字落朱古力
個客寫勁多字 我話寫唔到咁多 條友話你地都係搵支野寫落去架姐 咁撚勁你唔自己寫 跟住又話之前得
係到嘈山曬 煩到想拎炸彈炸死佢

個人慢慢打 目標完成左一個
我有白金框架

屌 咁撚萌塞 做服務業真係好無奈

渣ga 我之前鑽依加白金框

我都有 上季好易打 今季唔識玩

組隊5排

我就結算果陣先上到去

打積分啦街場唔好玩

5排咪彈性lor 不過呢到都冇5個

岩岩仲要番轉頭問我有無比番張卡佢
佢自己發雞盲我放左係到佢自己唔睇
連sorry都無句 鬼唔望佢自己唔見左

3個

豬鴨鵝 一齊學打機

今季有咩上分英 上季玩shaco玩到白金2

屌我玩sup架炸 排唔到就打ad

好鐘意shaco 買哂佢既skin

前期帶唔到風向=屎

用呢隻打到白金2? 神手

白金了